Fuck the popo!

Fuck them all!
Fuck them into their arse!

Fucken Nazi